任何有藍色嘅組織就係本民青勢力

咁得未呀？刺客
唔洗開咁多po講下話？

本民青勢力真係好大!

Ive呢

肯定係！

香港警察

民建聯

車路士

所有高登連登男user個名都是藍色